英國律師管理局證實：何君堯從來沒有執業，不能報稱「執業律師」

//何君堯在立法會選舉的選舉通函、立法會網站的議員履歷，以及律師樓網頁，都聲稱自己是「英國執業律師」或具「英國執業律師」資格，但規管英國律師事務的律師管理局（Solicitors Regulation Authority，SRA）回覆眾新聞查詢證實，何君堯在1997年9月1日列入英國律師名冊，但從來沒有執業，不能報稱「執業律師」。換言之，何君堯在選舉通函和上述網站聲稱是「英國執業律師」，是與事實不符。//

【全文閱讀：

執葉姐，犯法啊

繼續睇表演

好嬲啊
欺詐啊

何生當初選舉時應該係報自己係英國為執髮律屍

一定係！
請藍絲巴打們一定要調查清楚！還何生一個公道！

給我往死裏打!

執業不能算執……執葉！……議員的事，能算執麼？

唔係咁開心吓嘛

呃神騙鬼

執葉律私

求投訴信樣板

香檳，唔該！

噚日成班五毛衝出嚟話我哋跟車太貼
結果

煞！！！

最後港共肯定又話「無心之失」，唔會起訴，好似689咁

開口埋口話炒車班柒頭呢？

即係講大話

一定要鞭臭何君堯條打靶仔

花生

炒車？ 邊度炒啊睇過？

律師係講誠信行業，依家做假又通晒天，睇下班奶共律師會點兜

花生要兩噸呀唔該

DQ??

一有乜野事就成班五毛話炒車 睇定D先

查埋連係新加坡執業律師牌都係子虛烏有就

五毛狗又推舊po

咪會話捉字塞，無心之失，無傷大雅

佢夠話殺人啦
佢有咩

屌自稱社工-冇事
法庭自拍-冇事
殺無赦-都冇事
今次咁都仲可以過骨？

輕輕一推

詐騙

推到佢仆街

香港有冇罪入到

推呀推

屌比何律師呃左

從來沒有，從來都沒有

咪放生佢

等睇on9藍絲話英國同黃絲聯手迫害執葉律師

推

殺無赦

不推不是人 推撚到佢仆街

推！

痛快 小二 來一碟上好的花生

留名

其實佢有資格但未執業，比起虛報律師資格爭好遠喎，係都頂頂先啦，但你見佢乜事都無就知 中國人資格>>>>>>>>>>>>專業資格

之前有post提到佢喺選舉宣傳單張寫自己係執業律師

第16頁26條<發布關於候選人的虛假或具誤導性的陳述的非法行為>

邊有執業資格，佢都冇申請過，佢點知一定批

推到佢坐監 dq 還人工

成班五毛炒到甩皮甩骨lo

蘭寶丫喇

咦？ 好似有人個老闆俾下屬昆撚左 仲柒撚懵懵以為執左件大律師番黎做奴隸。

咪就係 佢只係有資格去申請執業 唔代表佢已經有資格執業
5毛最鐘意混淆視聽